交通意外打過官司入黎

想問下有冇律司介紹，搵過幾個都係呃錢

係人地呃錢定係你單case根本冇得打

衝燈點會冇得打？

利申唔係我 幫屋企人問

衝燈認撚佢左啦打咩官司

弱智

衝燈有証有據打乜

有無cam影到你沖先？定係後車？
定係一間鮑魚沖燈機定圓眼個款？

有錢大撚把律師幫你打，可惜你冇又要扮大袋

衝燈無證據都唔會靠你喇，打黎做乜鳩？

傻咗？

究竟你交通意外定衝燈？
定係衝燈造成交通意外？